一位音樂手足寫既 改編自願榮光 《鋼琴練習曲》

介紹下作曲嘅「石上三年」：

字面意思：
在日本麻將「石上三年」指一開始便宣布「聽牌」，並且在整局不換牌，直到最後一隻自摸。

引申意思：
不忘初衷，堅持到底，到最終必定會成功

譜:

認住831幫警甴殘殺手足兇手

推

Thx

D巴次次開post都咁小人comment嘅

靚歌 + 靚琴 + 靚心靈

請問我可唔可以寫榮光的MIDI放上MuseScore? 如果可以，copyright 寫咩？